EVA新劇場版 將在7/6號公開最新影片

7月6日に最新映像公開。
『シン・エヴァンゲリオン劇場版 AVANT 1（冒頭10分40秒00コマ） 0706版』をパリ・JAPAN EXPOステージから、日本各地、ロサンゼルス、上海へ世界同時上映。
また、7月1日に公式アプリ「EVA-EXTRA」リリース。
『シン・エヴァンゲリオン劇場版』0706作戦、始動

EVA新劇場版 將在7/6號公開最新影片
7/1會有官方app EVA-EXTRA上架

資料來源：EVA Twitter:

有生之年⋯⋯

套劇場版等撚左成6年
仲要同你講下年先上
好心你就唔好搞套哥斯拉先到Eva 啦
庵野秀明
等到連metal build都出埋二號機先出劇場版

場夢，終於要完

恭喜你呀真嗣

1，2集都成日重溫

屌你第三集

應該係呢隻8號機出場

Btw, 有無巴打想訂日版，可以一齊夾

好撚樣衰

聽日就G20，聽晚煲底見！

推

10年前同同學入戲院睇破

有生之年我應該仲睇到

第三仔已經唔記得/知佢做乜

十年都未睇到

我覺得加埋啲彈帶好有動感

我地啲仔女結婚再睇多套啦

我個ex由結婚到個仔讀緊書
再唔出真係要帶佢個孫去睇早場

放心，佢出得就一定埋唔撚到尾，要繼續出

咁又會好似火影咁俾人𨳒

聽住先

日本人好有口齒嘅

第2集片尾既第三集預告

我都想要喎